每當crypto.com 個App load唔到

就知道有好多成交

仆街入唔到去

其實咩事？

炒緊DOGE